港女係由細培養而成

話説琴日搭巴士個陣
我前面排住個細路女
咁上車個陣
佢唔係拎張八達通出黎嘟
而係成個手袋拍落去
八達通感應唔到啦
佢仲唔拎張八達通出黎
係到磨磨磨
搞咗成三十秒先上到車
咁細個已經係咁
大個一定係港女
所以話港女係由細培養而成

佢老母都應該係呢啲西港女

家教好重要

死港女

小巴無得拍八達通
排隊都唔搵定錢
係要上車先係個袋到搵個銀包再係個銀包裹面搵錢

？？？

未見過無八達通嘅小巴

紅巴好似係冇

好多都有喇

旺角元朗小巴大把啦少出街？

96B

95k架閪車

好彩我唔係咁